了解習近平好簡單

你代入一個做緊皇帝，而且係想係喺歷史上留名嘅皇帝就知。我講緊嘅係古代皇帝，即係侵略，平亂，收復失地等等，都會當係輝煌嘅事跡。所以佢唔會有啲咩民主，平等嘅現代諗法，亦唔會有咩肯屈服於國際關係嘅妥協，甚至不惜犠牲大量金錢同人命去實行佢嘅慾望。

就快到習近平做第三屆

但佢在位咁多年 有乜功績

打贏脫貧攻堅戰 中國冇窮人

脫貧，平亂(香港)
而且，由一黨專政變一人專政

無，亦唔係好似毛魔精神領袖
而毛魔嗰種精神領袖係喺完全無資訊流通下建立

接班人問題會好有趣 佢玩壞左一直可以私相授授既傳位制度

將香港由國際金融中心打落變左大灣區樞紐

要知道以前皇帝啲功績其實好多水份

比盡玩多20年要換人
我好有興趣會換咩人

武肺打爆美國
令侵侵輸選舉推咗個廢登上位

狂起高樓大廈出租率另計

20年後習近平AI統治世界

幾時

翠翠有個囡，前兩年响美國讀完書

2022年秋天中共二十大

攬炒香港，暫時令鋪租回落

脱貧
平亂
抗疫
打貪
打走資
外國企業奶共
全部都大功黎

改指標，一個月搵$333以上，不算窮人，所有補助cut鳩哂
香港反而有窮人，要食老綜

true